我正式宣布達哥成為地底泥

不接受任何反駁

ttv多人睇果班都係
a字頭 一派

咁

達哥班死忠狗淨係敢負皮
唔敢留名